notebook 清塵一問

正常去電腦鋪叫人清塵搞搞個風扇大概幾錢到？
部notebook有啲lag

自己清有幾難？你個部用膠水痴底版？

自己拆啦 買支散熱膏

我完全唔識電腦野 自己清驚整爛

唔會爛
你電池個條線 斷開就得 即係off電
之後任搞

真係唔識既話
咪開外殼搵掃求其掃下佢就算

同埋網上咁多片教人點清塵
點都有部類似你部nb掛
多數都係扇位多塵啫